［新年］兩毫砌笑哈哈 祝各位巴打笑口常開

祝各位巴打笑口常開
砌完既時候

之後就係噴既時候
可惜條片因存量不足而拍唔哂

最後成品

《人間》
「但願你的眼睛 只看得到笑容」
來自王菲《人間》 林夕詞

無論經歷啲咩都好 邊一面既你 邊一種情緒既你 拼湊出黎都係你自己 新一年大家繼續努力 活出自我
祝巴打們笑口常開

最後如果大家中意同想睇多d 不如follow 我art.ig 同facebook page
當支持下小弟
ig : gllh_art
fb page : Giraffe leung lok hei

祝巴打新一年心想思成

靚到

巴打好有心機

G持

咁大幅你擺係邊巴打

支持
btw 新年快樂

新年快樂

黃金

好勁呀

新年快樂
J 開巴打個ig

巴打好似靚仔

Nice

巴打咁有心 連尼住一於成幅買左去啦

巴打新年快樂

希望來緊一年會有更多人接近觸到你既作品